有無人係英國durham讀緊書

留個言交個朋友！

Durham +1

add my telegram lihkgbro1 ?

Durham 讀書其實幾開心，個town又好住